Kaicka Juck kaiwas et Püwwe Isack temal 92 Rubla wõlga olles
Isack tunnistas et se wolg temmal sedda wiesse temmaga olles, ja kaiwast et Michkeli Hindrick temmal 24 Rubla massa olles mis Hindrick Jucko kaette temma est massab; Ja Isackil sai Kochto pollest paelle panttos et temma Jucko kätte neddale perrast 30 Rubla 40 kop erra massab ja 25 Rubla jaeb tullewa asta paelle. 
